{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68662&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평서후리산촌생태마을펜션"
    },
    "text": "周囲に汚染源が全くない無公害清浄地域で、清潔で居心地の良い空間です。 天恵の自然環境を活用して伝統体験空間と居心地の良い休息空間を提供します。 私たちソフリ村は温かさと安らぎを与えるために努力しています。 周辺にはセミワン(車28分)、ヤンピョントゥムルモリ(両水里)(車32分)、ヤンピョン野花樹木園(車34分)などがあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 大きな木の部屋にはカラオケ機械が備えられています。 ペンション施設としてはフットサル場、消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器、駐車場があり、バーベキュー施設もあります。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、利用料は人数によって決まります。 最大人数超過、保護者付きではない未成年者の入室、ペットの出入りは不可です。 紛失や毀損は入室者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、これらの情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "清潔で居心地の良い空間を提供している場所はどこですか？",
            "answer": "ソフリ村は清潔で居心地の良い空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはセミワン、ヤンピョントゥムルモリ(両水里)、ヤンピョン野花樹木園などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "大きな木の部屋には何が備えられていますか？",
            "answer": "大きな木の部屋にはカラオケ機械が備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料は人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "入室に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数超過、保護者付きではない未成年者の入室、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により料金が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 342
    }
}